url:http://datviettour.com.vn/khach-hang.shtml/page/2
Tittle :Khách Hàng Thân Thiết | Công ty Đất Việt Tour - Part 2
content :Trụ sở Tp.HCM:(08) 38 944 888CN Bình Dương:(0650) 3 775 775CN Đồng Nai:(061) 3 889 888Hotline: 0989 120 120 - 0976 046 046
                             Khách Hàng Thân Thiết			
                    Chọn chuyên mụcTrang chủTour 30-4Tour trong nướcTour nước ngoàiTour vé lẻTeambuildingVisa passport 
					Công ty Đất Việt Tour tự hào là đơn vị kinh doanh tổ chức du lịch và là người bạn đồng hành đáng tin cậy trong suốt hơn 15 năm hoạt động. Với phương châm “Mang đến sự hài lòng tối đa cho khách hàng”, Đất Việt Tour luôn phấn đấu không ngừng phát triển, nhận được sự tín nhiệm và hợp tác của rất nhiều doanh nghiệp lớn trong và ngoài nước. Xin gửi lời cám ơn chân thành nhất đến tất cả Quý khách hàng của Đất Việt Tour!
									Công ty Olymplus Việt Nam tham quan Phan Thiết, tháng 11/2016                                    
												“Vươn Ra Biển Lớn” là chủ đề chương trình du lịch kết hợp team building sôi động do công ty Olympus Việt Nam phối hợp cùng Đất Việt Tour tổ chức cho tập thể cán bộ công nhân viên của công ty diễn ra từ ngày 11 – 12/11/2016 tại thiên đường biển Phan Thiết […]... Xem tiếp »
									Công ty Quốc tế Rồng Xanh tham quan miền Tây, tháng 11/2016                                    
												Miền Tây không chỉ mê hoặc du khách phương xa bởi những vườn cây trái trĩu cành, nhiều khu chợ nổi sầm uất mà còn có vô vàn đặc sản dân dã và những câu vọng cổ da diết làm say đắm lòng người. Ngày 05 – 06/11/2016 vừa qua, cán bộ công nhân viên […]... Xem tiếp »
									Công ty Givi Việt Nam tham quan Long Hải, tháng 10/2016                                    
												Nổi tiếng là nơi sở hữu những bãi biển hoang sơ, cát vàng phẳng mịn, nhiều hải sản tươi ngon lại rất gần Sài Gòn Long Hải là điểm đến rất được du khách yêu thích. Ngày 01/10/2016 vừa qua cán bộ công nhân viên công ty Givi Việt Nam đã có chuyến du lịch […]... Xem tiếp »
									Công ty Sinh Nam Metal tham quan Phan Thiết, tháng 10/2016                                    
												Nhằm tạo điều kiện cho cán bộ công nhân viên được nghỉ ngơi sau những ngày làm việc vất vả, từ 08 – 09/10/2016  ban lãnh đạo công ty TNHH Sinh Nam Metal Việt Nam đã phối hợp cùng Đất Việt Tour tổ chức chuyến du lịch Phan Thiết cho tập thể cán bộ công […]... Xem tiếp »
									Thiên Long Group tham quan Hồ Tràm, tháng 10/2016                                    
												Hồ Tràm không chỉ là nơi được các bạn trẻ và những đôi uyên ương lựa chọn để lưu giữ những khoảnh khắc đáng nhớ mà còn là địa danh du lịch mê hoặc nhiều du khách bởi phong cảnh thiên nhiên hoang sơ, bãi biển đẹp, không quá đông đúc. Ngày 14 – 15/10/2016, cán bộ […]... Xem tiếp »
									Công ty Biển Đông POC tham quan Madagui, tháng 10/2016                                    
												Từ ngày 14 – 16/10/2016, cán bộ công nhân viên công ty Biển Đông POC đã có chuyến du lịch team building nhiều niềm vui tại Khu du lịch Madagui, Lâm Đồng. Trong hành trình 3 ngày tại khu du lịch hoang sơ này, các thành viên Biển Đông POC không chỉ có cơ hội hòa mình […]... Xem tiếp »
									Công ty Tekcom tham quan Phan Thiết, tháng 10/2016 (đợt 1)                                    
												Thành phố biển Phan Thiết – nơi có những bãi biển dẹp với bờ cát trắng trải dài luôn mang đến cho du khách một kỳ nghỉ dưỡng thật thoải mái và vô vàn những điều thú vị. Ngày 22 – 23/10/2016, Ban lãnh đạo công ty Tekcom đã phối hợp cùng Đất Việt Tour […]... Xem tiếp »
									Công ty Daily Full International Printing tham quan Ninh Chữ, tháng 10/2016                                    
												Nếu như đã quá quen với những bãi biển đông đúc như Phan Thiết, Nha Trang, Vũng Tàu và muốn tìm kiếm một địa danh du lịch hoang sơ thì Ninh Chữ – Vĩnh Hy là lựa chọn tuyệt vời dành cho du khách. Ngày 30/9 – 2/10 vừa qua, tập thể cán bộ công […]... Xem tiếp »
									Công ty Namilux tổ chức hội nghị khách hàng tại Hồ Tràm, tháng 3/2016                                    
												Trong 2 ngày 07 – 08/3/2016 vừa qua, Ban lãnh đạo công ty Namilux đã phối hợp cùng Đất Việt Tour tổ chức chuyến du lịch kết hợp Hội nghị Khách Hàng tại Hồ Tràm, Bình Châu cho các khách hàng thân thiết của công ty. Đây không chỉ là dịp để Namilux tri ân khách […]... Xem tiếp »
									Công ty CMA CGM Vietnam JSC tham quan Bình Châu – Hồ Tràm, tháng 9/2015                                    
												“One Country, One Team, One Direction” là chương trình team building sôi động và ý nghĩa trên biển Hồ Tràm do công ty Cổ phần CMA CGM Vietnam JSC phối hợp cùng Đất Việt Tour tổ chức. Trong hành trình khám phá Bình Châu – Hồ Tràm 2 ngày 1 đêm, đoàn không chỉ có cơ […]... Xem tiếp »
							Trang trước
							Trang sau
                 
                        Trang chủGiới thiệuKhuyến mãiQuà tặngCẩm nang du lịchKhách hàngLiên hệ
                        Tour trong nướcTour nước ngoàiTour vé lẻTeambuildingCho thuê xeVisa - PassportVé máy bay
                        Về đầu trang
						Công ty Cổ phần ĐT TM DV Du lịch Đất Việt
						Trụ sở Tp.HCM: 198 Phan Văn Trị, P.10, Quận Gò Vấp, TP.HCM
						ĐT:(08) 38 944 888 - 39 897 562
						Chi nhánh Bình Dương: 401 Đại lộ Bình Dương, P.Phú Cường, Tp.Thủ Dầu Một, Bình Dương
						ĐT: (0650) 3 775 775
						Chi nhánh Đồng Nai: 200 đường 30 Tháng Tư, P. Thanh Bình, Tp. Biên Hòa
						ĐT:(061) 3 889 888 - 3 810 091
                        Email sales@datviettour.com.vn
